聽阿爺講以前八月有31日

點解而家得返30日？

元朗9.9七點半有人鏈

同6月3日之後直接到6月5日一樣

遲D一年得百幾日, 有廿百幾日消失左。。。。